連坤哥都企出黎發聲？你地仲有咩理由縮係屋企

坤哥

以後坤哥一出碟即刻買

邊度見到佢

條友成日搵人係連登係咁提自己
煩唔煩D